%@Dif:2
\begin{myenumerate}
  \item Rappelle la formule permettant de déterminer le cosinus d'un angle aigu.
  \item Soit un triangle $EFG$ rectangle en $F$. \'Ecris les expressions du cosinus de l'angle $\widehat{FEG}$ et du cosinus de l'angle $\widehat{FGE}$.
  \item Soit un triangle $IDN$ rectangle en $I$. \'Ecris les expressions du cosinus de l'angle $\widehat{IDN}$ et du cosinus de l'angle $\widehat{DNI}$.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice destiné à la remédiation ou à la correction d'un devoir surveillé.